科大豬終於做野

光復香港 時代革命

一月一唔出黎你對唔對得著各位手足

叫埋 HKU 做野

好感動

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招